HKCC 2018-19討論區[14] 真派grade+reg 科+開學啦！

有用連結

HKCC官方網站:
校園設施booking:
玻璃房(小組研習室)booking:

HKCC用語及設施一覽：

校園
HHB：紅磡灣校園
Science/Engine/IT/Design/Social Science之Home Campus
最近港鐵站：黃埔/紅磡

WK：西九龍校園，分南、北兩座
Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地/奧運/九龍/柯士甸(?)

校園設施
圖書館（拉巴）：
HKCC學生可以用PolyU本部（包玉剛圖書館）/ WK / HHB 圖書館

WK拉巴入口及counter位於N5
5樓：電腦&printer
4樓：電腦房，圓枱及玻璃房
6樓：藏書區，借書需要到5樓counter辦理外借手續；同時設有電腦，自修用座位和玻璃房（備有電腦&圓枱）

HHB拉巴入口同counter位於10樓
10樓：電腦&Printer，玻璃房位於圖書館入口對面
9樓：藏書區，借書需要到10樓counter辦理外借手續；同時設有電腦，自修用座位和玻璃房

*Exam period，星期日及公眾假期可以透過貨Lift到WK4樓溫書，HHB10樓玻璃房長期開放

學生電腦中心（網吧，位於WK S5及HHB 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有printing quota增值機

Printer
每一學年自動補充至2,000 quota
Express Printing Area: Printer位置
WK: S1、N7、S9，HHB: 1樓、3樓、6樓

MPH/Hall: 禮堂，WK：SUG，HHB ：1樓，可以利用上面booking網址book場

舞蹈室（鏡房），WK：NUG，HHB：2樓，可以利用上面booking網址book場

明日: 24小時開放，WK：S2 ，HHB： UG；備有叉電座嘅六角枱
Remark：實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾project

Pacific Coffee&7-ELEVEN：
WK： S3 ，HB：4樓

學生保健中心（獸醫）：WK NLG，HHB LG ，$15睇1次醫生

HKCCSU Office 學生會辦公室：，WK S3 ，HHB 4樓

屬會辦公室（嫂房）：WK S3 ，HHB 4樓

交通
Shuttle：來往WK-PolyU-HHB之穿梭巴士，Express Shuttle為不經PolyU之班次：

網上資源

myHKCC: 處理校務之用 e.g. 時間表，GPA，報CAT等

CARES（Co-curricular Activities Registration System，用作報義工/talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用

Moodle: 科目分發學科資源及交功課之用

*想搵地方傾project/食飯/做功課/hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座

學術類

Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1 ： 9月-12月 13 Teaching weeks
Sem 2 ： 1月-4月 13 Teaching weeks
Summer Term：6月-8月 7 Teaching weeks

Lecture: 教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時

Tutorial: 溫書堂，做exercise同review返lecture講過嘅嘢，做presentation，大概有25人1個tutor

Lecturer: 負責教你嗰科嘅老師

*HKCC sem1 你上嘅所有tutorial都會係同一班人，係識朋友嘅好機會

Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔coursework嘅30~50%不等

Final: Final examination，佔整科0%/40%-50%

Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂（通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢）

Day-off: 星期一至五其中一日無堂上

Grade: 每一科之成績，
A+ =4.5 A=4.0 B+ = 3.5 B=3.0 C+ =2.5 C=2.0 D=1.0 F=0；
並非所有科有派A+，例如英文

GPA: Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數

CGPA: Cumulative Grade Point Average，所有grade加總 / 一共上過嘅科目總數

Credit：學分，多數科係3個credits；1個sem大概讀15個credits，下限12、上限18

GE Subject: 通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科

DS Subject: 所屬Programme之下的必須科目

Reg科: 每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
*新生第一個Sem係冇得Reg科的

Add/Drop：揀timeslot揀老師揀科
每一班次之vacancy（空缺），要鬥快reg入去心儀班次，每學期頭2星期開放Add/Drop
*新生第一個Sem係冇得Add/Drop的

Transcript: 成績表

Turnitin: Check plagiarism之工具，check你份assignment有冇抄人

Consultation Hour：每個老師每個禮拜總共有3小時在office等你，可以問書、舉報freerider等等

Freerider: 對份project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
*如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp cap圖，Google Drive修改記錄等)

Killer: 意指專出爛grade之lecturer

校園組織類及其他

CAT: Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄（並非所有活動都會有CAT）；HKCC有獎學金比儲CAT的人

CFM 校園設施管理處：WK SLG，HHB LG，物品報失請往CFM

CSAO (..CPCE Student Affairs Office，處理學生活動成績表嘅order，多數活動申請表都係依度交；位於WK N3及HHB4樓

FSCC: Further Studies and Career Centre，入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)

GO: General Office，比較少事情需要到GO辦理；位於WK N13及HHB16樓

IK 詢問處/校務處 : WK N2 & HHB UG，係度交文件，處理academic野

ITU: IT Unit，負責處理所有IT問題，counter設於網吧門口

PDA: Personal Development Area嘅意思，由CSAO開嘅地方，入面有得做下心理測試同聽音樂放鬆下，你都可以係到搵到社工傾計

HKCCSU: HKCC學生會，分為3個大組織；
ExCo: 幹事會，負責搞活動，處理文件
Press Com: 編委會，負責出版事務
Council: 監委會，負責核數同批核文件
*ExCo(大O)同Press Com(中O)嘅o-camp係新生註冊個幾日招生，ocamp會係開學前

屬會: Under ExCo嘅嫂
*屬會嘅o-camp(細O)會係9月第1個禮拜係Hall擺Booth招生，ocamp會係Week2/3舉行

以下Q&A適用於所有HKCC學生

Q1. 咩叫死亡鐵三角？
A: 所謂死亡鐵三角，是指CCN1003 大專中文傳意，CCN1004 Creative and Critical Thinking / CCN 1072 Critical and ethical thinking及2科EAS（English for Academic Studies I&II ）

*已確定2018/19學年開始英文2咗嘅新同學要讀Academic English I&II而非EAS

(利申：18-19 FM)

Q2. 點解叫死亡鐵三角？
A: 主要係因為依3科爛grade機會比較大
中文
主要用普通話上，唔排除有lecturer間唔中用粵語，但假若你聽唔明普通話，可以準備全個sem坐係到自修，而且end-term好撚多濕勁野考，包括考你寫簡體字，而呢科最高grade係A (聽聞2017/18 Sem1 有人A+)；
EAS
學起上黎就冇咩難度，但份mid-term真係偏難，mean得50分到，英文底唔好既依關都幾難過，呢科最高grade都係A，但得3%人拎；
CCT/CET
對concept夠清嘅人嚟講係可以好淺，但對某d人嚟講係好難，讀落去先會知道自己究竟明唔明CCT/CET講乜。唔明白既話，你份mid-/end-term MC有機會一題都唔識做，最高個grade派到A+

Q3. 死亡鐵三角嘅grade爛咗可唔可以retake搏靚grade?
A: 中文同英文唔會fail你，就算比個爛grade你都一定要你pass，所以冇得retake而CCT/CET(?)就可以retake

Q4. 咩grade先retake到？
A: C+或以上retake嘅機會都比較微，C/D/D+就比較大機會但都要睇下多唔多F嘅人retake；你話你B/B+都想retake嘅話就視乎個科多唔多人F，位會俾咗低grade嘅人先，真人真事有人MO B左都俾佢retake

Q5.點樣申請retake?
A: 去ik搵佢拎Form 31 - Application for Retaking Subjects / Taking Unqualified Subjects，填完交返比ik等佢批，記得講清楚係拎邊份，有兩個版本
1. retake passed subject；2. retake failed subject

Q6. Retake要幾錢？
A: 每科$5,000

Q7. 幾時俾retake既錢？
A: 報咗名先，上到mid term前嘅幾堂就會有交錢個deadline，好似平時交學費咁交

Q8. Retake有冇得reg時間/lecturer?
A: 視乎個科多唔多人retake，睇佢開幾多班，原先教你個lecturer未必會係Summer Term再教

Q9. Retake既mid-term/final係幾時?
A: 6月中開始，7月中mid-term，8月頭final，8月尾放GPA

Q10. 應唔應該讀Summer Term?
A: Summer Term專門用嚟俾retake嘅同學讀，retake就唔多講；如果你因為想Sem3讀少一科，即係Sem3讀四科，或者英文2咗Sem3要讀6科，Summer Term可以比你讀定其中一科先令自己Sem3冇咁chur
*Summer Term係比較chur嘅，有可能會係夜晚上堂，例如5PM-9PM (lecture tutorial連住上)，每個禮拜2堂

Q11. 點樣睇Summer Term有咩科可以讀/time slot/幾時deadline
A: 可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一，想讀Summer Term請check實自己學生email

Q12. 進步獎/HKCC金銀銅獎/政府Outstanding Performance Scholarship (OPS)點申請?
A: HKCC提名，唔洗申請，等email就得

Q13. 英文好係咪有優勢?
A: 英文好確實有優勢，但唔讀書都係冇用，有人DSE英文攞5，EAS都係拎B，講左咩自己參透下

Q14. Year-1唔過3，係咪quit得?
A: 我同你講你可以咁做，但亦有唔少人Year-1唔過3而Sem3&4爆4最後有UGC offer，以上嘅例子多不勝數，但講完你聽而又唔讀書，咁最後有上面嘅例子又如何呢？Year-1完咗自己可以睇下你CGPA幾多，再計下你下兩個sem假設爆4嘅CGPA係幾多決定要唔要quit

gpa god

推呢個

我見你咁耐都唔開 以為你唔開
Sorry

offer god

唔緊要

我唔想要mk ching呀

祝人人靚grade

Sorry 大家集中推呢個

GPA god

最後2x小時

Gpa god

新post拜一拜GPA God

Sem3唔可以衰

拜god

有科 mechanics 拖後腿 GPA 好極有限

唔知點解我有預感自己會仆直

冇事嘅

GPA GOD

想問eas II (S and T )
邊個教好??

Debbie LAM

好擔心

CCN1016 INTRODUCTION TO INTERNET Mr Siu‐cheung CHAN
CCN1047 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (SCIENCE AND TECHNOLOGY) II Mr Agnes LIN
CCN1069 CALCULUS AND LINEAR ALGEBRA Dr Ching‐on LO
CCN2042 COMPUTER PROGRAMMING Dr Hon‐sun CHIU
CCN2240 DATABASE SYSTEMS Dr Pat CHAN
求評 請問有冇伏
評者過3.5爆4

1069 2042 both good lecturer

正皮者
有offer 加 爆4

GPA God

你幾時carry我

有haggen so carry

希望平平安安

engine math A+

佢有教s and t?

你aim A+ 勁到

不如講下你依家邊個教
搵人評下

新post一拜
gpa god
year 1 衰左 sem3 我已經將所有心機放落去

我廢物黎 膠what

jing deng

CCN2004 MO
CCN1006 EAS(business)II
CCN1007 ITB
CCN2110 CB
求好lecturer推介

有冇人可以講下點知邊班邊個教，my hkcc搵過曬都搵吾到，thxxxxxxxx

星期六有堂上揮手區

伏

聽日就知 我覺得佢好好

CCN 1016 邊個教都一樣
CCN 1069 聽講幾好
CCN 2042 世界級
CCN 2240 算好

巴打你幾好彩

吾你老母

Eas1 c+要幾多分 ？比人kill左

聽日就知啦 享受埋聽日最後時光

CCN1003
CCN1067
CCN1069
CCN2042
CCN2048
CCN2311求評

唔係16先出成績咩

15 睇academic calendar 啦

CCN1028 ELEMENTARY STATISTICS Wing nin Leung
CCN2019 INTRODUCTION TO COMMUNICATION STUDIES Ada Young
CCN1003 CHINESE COMMUNICATION FOR COLLEGE STUDENTS Kam Tang Lau

想問問大家有無伏/killer

CCN1067 Ms Agnes PUI
CCN1069 Mr Joe LIN
CCN2042 Dr Pat CHAN
CCN2240 Dr Pat CHAN
求評

如果同Debbie溝得熟，wts或者落堂問問題令Debbie對你有個勤奮嘅良好印象，assignment真係手鬆比分你

Yes ar

Fm 表示 就派grade 我覺得仲緊張過派dse成績 希望過3啦

可以嘅

1069 Joe Lin 避之則吉，安仔/Ricky最好

2242,2240 Pat Chan絕對唔會係首選

但佢好似冇教eas s and t 2 喎

咁唔知 sorry

CCN 1067 定 1047 嚟？

係咁今日12點？

Gender issue Lawrence同Kimberly係HHB
WK得番Cassini同Yvette
WK果2個教得好唔好

1067 Lydia Lee首選

2040 Pat Chan 學野 vs Simon Wong 手鬆

係

1028 Wing-nin Leung教書全英文, 上堂9up離題搞到成日教唔切
如果你數底OK可以唔駛轉嘅
唔係就轉Wai tung Ho啦

CCN 1003 中文 Dr.Yuxiang LI
幾輕手 我覺得幾好

謝謝 祝過3.5爆4
我數底好差 即轉

想問下咁多位，要點樣申請遲交學費？

求評😭
CCN1003 CHINESE COMMUNICATION FOR COLLEGE STUDENTS — Raymond Chow
CCN1017 Psychology — May Poon
Thanks😭

May Poon

2042有得去sun哥就去sun

May Poon
cori lam
朱波
maggie ng 都係好老師

朱波世界第一

唔該哂 問咗幾次你係唯一一個復我

cc聽晚12點個server頂唔頂得順
咁多人同時入去睇
之前有無試過出事？

搵返叫交學費個email

朱波係好，問佢咩都好肯答，但佢啲英文口音唔係個個頂到

Coriolanus Lam

course timetable喺邊度睇

CCN1003 一定係REG 蔡維玉
教又教得好 個人又NICE
仲記得做書評Project一定要約lecturer詳談一次
詳談嗰陣 基本上佢俾晒成個Project嘅方向你做咁制
個人覺得佢係全個HKCC裏面 最好嘅lecturer 沒有之一

知道知道收到收到 唔該哂你

CCN1003 Angela Tam
CCN1028 Peter Lui
CCN1030 Zoe Chan
CCN2019 Raymond Ng
求指教，感激不盡

Peter仔

特別想問下eas2 Mimi ng掂唔掂？

連登=小眾

zoe啦

多謝指教

CCN1047 Ms Michelle Cheng
CCN1049 Dr BoZhu
CCN1051 Dr Antony Lam
CCN1069 Dr Joe Lin
CCN1070 Dr Anthony LOH
求指點

1047 1049 1051 1070 good

最後24小時

Thanks

去定IFC

又話14號出timetable 入到去冇既喂

最後一個sem學費都交埋,email連course timetable都唔send比我,入myhkcc睇personal timetable又冇access,學店始終如一

GDP god

gpa god 祝大家爆4

點解我要等到12點
都冇嘅喂

收錢就快，做嘢就慢
死學店

Gpa god
好驚sem3先嚟爛grade

timetable可能要等啲人聽朝番工update個網

人人都冇啦

cls炒咗佢啦，set個定時都唔識

CCN1003 Chinese communication
Ms Chau-Sheung NG

CCN1022 Personal Growth
Ms Candy LING

CCN2110 Consumer Behavior
Ms Pamela KWOK

CCN2115 Food Service Operations
Ms Lancy TSANG

CCN2202 Chinese Film and Fiction
Ms Tina QIU

求評 拜下GPA god先

gap god 2041唔好炒

垃圾自動修正
gpa

無喇無喇 叫錯GPA GOD個名

GDP GOD

Lawrence for sure

小弟知錯啦 gpa god大人不記小人過

gpa god 只求過3

wk人唔想去HHB

cassini 伏伏伏

EAS2 KATHY LEE
求評

新post第一拜
Gpa god

拜得神多自有神庇佑
Gdp god

sem頭不努力 派grade徒傷悲

今年gpd 升8%?
師兄拜錯god

不嬲拜開gdp god

有努力必定有成果

今日出街扶下啲呀婆過馬路

努力完得個吉

嗰兩科有b一個月不打丁

扶下啲阿婆過馬路

仲有咩善事可以做？

做下家務

Yvette掂唔掂

孝順父母

HKSOC唔好要Jason Yan

點解咁多人睇到自己個時間表？

Leung Chak sang
Dorcas Mok
Samson Chiu
George Law
Lincoln Chan
想問有冇伏

CCN1007 ITB Yiu-chung Chu
CCN1102 Hotel operation Chris Wong
CCN2004 MO Ling chan
CCN2101 FA Authenian Chiu
求評
另外 CCN1006 EAS(business)有冇話邊個好 宜家仲係tbc
Thanks

新po拜下GPA GOD
過三

gpa gpd 祝大家過4爆4.5

拜haggen so 得永生

唔好再踩 joe lin 喇 其實佢教得唔差 有底嘅跟佢會好開心 無底就 同埋佢經驗未夠咋

曲直難分

same

有冇巴打讀過summer term？
關於China related好似得兩科，一個係intro to Chinese culture，另一個係Chinese and western culture
大家覺得邊個有趣/易上手啲？

中化

同學hi

Intro to Communication Jason 比分一般. 似唔鬆唔緊
Zoe Chan EAS幾手鬆勁必選
Wience Lai 唔鬆唔緊
Li Yu Xiang 唔鬆唔緊

真
小弟sem3讀6科
Chu死

sem4 IT有冇同好?

YES

唔係最少要讀四科咩

最少要讀4科

爸打可唔可以講左少少關於暑sem嘅野 麻煩晒

拜下GPA God
希望過3爆4

想知啲咩

冇3點算

見到同學喎

想跳樓了

點reg？
幾時有得reg？
有咩科可以揀？
讀會讀幾耐？

Sorry我好似問得太多野。。。
祝巴打爆4上U

Michelle

1003 good

gpa god
timetable god
add drop god

CCN1015 Healthy living and Common Health Problems - Dr. Idy FU

CCN2051 Positive Psychology in Daily Life - Dr. Sandy MAN

CCN2201 Chinese Family and Culture - Ms. Wai-yan CHIANG

CCN2160 Negotiation Skills - Dr. Jessie HO

CCN2005 Organisational Behavior - Dr. Doreen TSE

求評 祝過3爆4

Gpa god 唔想跳樓

感謝巴打，宜家馬上去睇睇先

Healthy living 同你一樣
Sandy 係好好，好俾心機教，上堂唔會特別悶，份份assignment 佢都俾清楚哂啲guideline 你，有咩唔明一定答到你識，而且好關心學生
Doreen 上堂俾好多例子，不過個人認為佢出卷出得比較偏，所以要好勤力先得，唔係特別鬆手

Doreen

positive psychology in daily life有冇人讀過?
好唔好讀

多assignment，同埋final test多野記，但俾心機，個grade 唔會差

但係我sem 3好似冇GE subject讀，咁係咪五科已經係下限，冇得變？

出timetable未阿

想知伏唔伏

drhaggenso

Jason 平時assignment唔鬆唔緊
但exam就鬆手

CCN1047 English for Academic Studies (Science and Technology) II Dr Amy CHUI/Dr Jing DENG/Dr Kathy LEE/Ms Agnes LIN/Ms Florence MA/Ms Michelle CHENG

CCN2240 Database Systems
Dr Pat CHAN/Dr Simon WONG

請問邊個lecturer係派grade首選
特別是係eas 評者過3爆4

maggie god

CCN2016 Grammar in Context Mr.Jimmy Lau
CCN2031.Statistics Mr Wing-kuen cheng
CCN2103 Advertising and Promotion Dr.Theresa Choi
CCN2113 Financial Management Dr. Raymond Kwong
CCN2048 The history and culture of modern China Dr. Xilian Guo
求評者祝今晚過4爆4.5 收3大 offer

CCN2202 Chinese flim and fiction 係咪大伏？？
求評 祝爆4

lm

有timetable 啦！

出咗timetable!

有得上drhaggenso堂

CCN2052 China in the Era of Globalisation Dr John LEE
CCN2053 Chinese Management Wisdom Dr William LEUNG
兩科難唔難讀？Lecturer伏？

GPA都係office hour先會up上去？

GPA係 00:00就會有

拜得神多自有神庇佑 GPA god

拜一拜gpa god

gpa god 希望努力有回報

CCN1003 CHINESE COMMUNICATION FOR COLLEGE STUDENT Choi wai yuk
CCN1028 ELEMENTARY STATISTICS Peter lui
CCN1059 EAS2 HUMANITIES AND COMMUNICATION Tony kwok
CCN2019 INTRODUCTION TO COMMUNICATION STUDIES Winfred XUAN
CCN2048 THE HISTORY AND CULTURE OF MODERN CHINA Kai lung ho

求評 有冇邊啲轉lecturer更好
祝個個有ugc offer

冇樣ge

如果成個timetable都轉係咪好大風險

冇緣了 我諗住除左Hotel operation之外全部轉走

睇完又點
靚ge 就係好？？

中文lecturer good

Daphne good

Cassini自求多福
Lawrence really good

知下都好 其實我想知wing chan定佢教好d

中文: LAU KAM TANG good
FA: Subject leader really good

點good法吖

去ik 攞表
要交埋證明物件
e.g. 學資署個啲信

Dorcas Mok伏

FA must Barbara！trust me！

Ada young好伏 成日唔記得自己做咗咩 未做咩 改卷最撚慢係佢 人地個個派曬佢就改都未改 guideline講得唔清楚

Winfred 冇人伏過佢

中西溝
workload唔多
考試咪又係得8課
易背
exam答中point就得, 我一題寫唔夠一頁,我諗7-8成紙到
利伸: A

有冇第個推介 快啲reg走佢

ok! thx a lot

佢guideline係話要交學費deadline嘅最少一個禮拜前申請

Jason教書good
比分的確唔鬆
有問必答, tutor教既答題for exam really good

ttb god
gpa god

留金騰點good吖 我見有人話佢手緊 有人又話佢派好多B同C

2019淨係比條垃圾教過 幫你唔到

CCN1067 Academic English (Science and Technology) II
Ms Lydia LEE
Ms Helen GUO
Ms Agnes PUI
Dr Iris WANG
Mr Frankie HAR
Mr Herman IP
邊個好

我覺得教書ok 幾好人 不過畀分係唔鬆手
利申 A

Commu
Jason>Kimberley >Raymond >>>>>>>> winfred

求 eas2(s&t) Dr Jing DENG 評價

第一次玩add drop嘅同學
我建議排好preference先
即係最想轉走邊科，要轉去邊個group 你排返個次序
留意下邊啲會撞時間，撞咗唔會reg到
Add drop係分秒必爭 一定要開始之前諗定點轉
另外如果想大執 真係要技術+運氣先做到
我試過轉走晒5科 但真係花咗好多時間做準備功夫
除咗諗次序 仲要諗下你嘅1st choice, 2nd choice
祝好運

FA Anna Lau如何

點睇邊個教

仲有一樣嘢好重要
就係撳confirm掣嗰陣留意返有冇tick咗第科個box
入到去見到個add drop page就會明我講咩
好多人都試過轉緊第科，但冇untick另一科而唔小心轉走埋

Matching嗰個可以留返每一日嘅add drop時間就完之前先搞 呢個唔係即時match
係每日system閂咗之後先搞 所以呢個唔使急

唔太明你意思，冇GE讀嘅意思係？
因為我讀文科，sem3係可以揀GE黎讀

Jason exam先鬆手㗎

唔該曬

點樣睇自己係邊個lecturer教？唔知點解入唔返上個post個one drive睇

晏啲應該出正式email

Push

再拜Gpa god

eas helen yeh係咪大伏

CCN1004 Creative and Critical Thinking Ms Anita YEUNG
CCN1006 English for Academic Studies (Business) II Mr Jimmy LAU
CCN2002 Introduction to Economics Dr June FUNG
CCN2003 Introduction to Marketing Ms Deborah TSE
CCN2121 Intermediate Accounting Ms Jaclyn YU

求評
祝過3爆4

最後12個鐘
gpa god

突發！有得睇！！！

有得睇上年gpa！！！

ccn2019 introduction to communication studies Cecilia pun

ccn1003 Chinese communication for college Nina jiao

ccn1028 elementary statistics wai tung ho
求評

有冇其他lecturer 推介如果呢d廢廢地

( Show Blocked User - Azeotrope )

dorcas mok

Chinese communication for college students Mr Yung LEUNG

Healthy living and common health problem Dr Idy FU

Fundamental of Human Resource Management Dr Rachel Lam

Gender issue Dr Cassini Chu

Digital Storytelling Mr Claus Poon

求評 麻煩哂

matching 嗰係係咩嚟 我睇完份guide to add drop都唔係幾明

救書幾用心，上堂幾有趣，assignment 鬆手

建議轉2019

唔該想問係點樣reg科？邊度有guideline睇
係揀完lecture再揀tutorial時間定點？
最近先爬文 唔好意思
祝過3爆4

唔係太明
如果我逐科逐科轉係咪無呢個問題

CCN1004 CCT B14A Anita yeung
CCN1006 EAS B10 Jean Cheung
CCN2002 ECON B03B Ada chan
CCN2003 MARKETING B10B Alvin Wong
CCN2005 OB B01B Doreen TSE
求評
祝大家靚grade GPA過3爆4
有咩lecturer推薦

入你想轉嘅gp 假設你係想A轉B
System就會睇下有冇人都有喺matchung platform度有填到B想轉A
有嘅就同你互相對調到
會係每日add drop完結後先match
到時會收email講成唔成功

CCN1004 CCT Mr Gary HO
CCN1006 EASII Mr Jimmy LAU
CCN2002 INTRO TO ECON Dr June FUNG
CCN2003 INTRO TO MARKETING Ms Deborah TSE
CCN2121 INTERMEDIATE ACCOUNTING Ms Jaclyn YU
求評 祝過3爆4

Email search “guide to add drop”

的確係㗎 睇你想轉幾多嘢
但基本上要開晒咁多科出嚟mon住啲位
有就即刻轉嗰科先
逐科搞唔係唔得 但你剩係等A科啲位，如果A科冇出現過有位 而B科有 你又剩係mon住A咪會miss咗B

啫係轉lecture class就係add drop
轉tutorial class就係matching
thx

求Applied comp B

x2

唔係唔係！我A,B例子可以係anything
Add drop同matching都係可以轉科 or tutorial group only
Matching係for後台配對咋
Add drop都有得轉tutorial gp㗎
不過好多時候啲位0晒，郁唔到 㗎可以試下填matching睇下有冇人同你互轉到

CCN1017 Introduction to Psychology Ms May Poon
CCN1034 Information and Communication Technology Dr Pin Ng
CCN1061 Academic English (Social Sciences) II Ms Wendy SZE
CCN2036 Hong Kong Society Mr Jason YAN
CCN2189 Developmental Psychology Dr On‐ting LO
求評 請問有冇伏
評者過3.5爆4

FM 男神
正野

Barbara

係
但deadline之後會再比多個星期你

早晨 gdp god

準備跳樓

好 有心教 試過佢喺街我走去打電話問past paper都答左我十五分鐘

May Poon名killer
有人話佢教得好，但講真intro to psycho啲野有幾難，鳩背得啦

用廣東話教
project比分唔鬆唔緊
asm比少少力做都75up
利伸: HEA讀 B+

Econ 轉Ada la
really good

wendy sze有人話係killer

Raymond
Theresa教得好好 多例子 易明 但個人覺得好手緊 俾我揀多次唔會reg佢

EAS2 Oscareale Yeung/Cherry Wu/Helen Yeh點睇 想reg Franco/Dorcas但撞時間

我逐科轉先唔會撞時間陰公

Ada really good
Doreen good
Alvin not bad

我想問下如果我要轉b科 首先要轉左a科先會唔撞時間 係咪我一日轉唔到a都搞唔到

有冇ching可以send多次
可以睇到邊個lecturer教嘅timetable出嚟
之前有ching send過出嚟 但依家已經開唔返

留名
gpa god

好想喊

我都係
我仲要係a>b>c>d

咁冇計啦 我之前都係咁 加油

係 撞時間唔會俾你轉

Ching in Lo好唔好

CCN2031 Statistics Elegance Lam
求評 祝各位過3爆4

認真嫁

冇in得on

有心好Nice但悶到爆

麻煩到癲

打錯sor

On仔=cc數科第一lecturer

On仔新名in仔

全CC最伏就係Helen Yeh 年年add drop都十幾個位淨

推到1001

On仔今晚保佑我ok???

CCN2189

CCN2031 Statistics Elegance Lam /Jodie Lee /Francis Tong /Wing Kuen Cheng
求推介

thx 祝今晚過4爆4.5

有冇ching知os, computer system principles,programming project 邊科好啲
諗緊轉邊科

timetable 正式出左啦各位

想問有無人讀過positive psychology in daily life 係背科定係似cct啲frd 求解答

今日時間過得好慢 度秒如年咁

55

On仔

咁驚 咁仲有咩推介

自己同in仔解釋

有冇d仔

these lecturers good?

有partial d (音：灣）仔

拜拜GPA God
求過3爆4

On仔保佑我

cct 貝貝

其實Franco一定好
撞時間都要reg
放假都番黎教你

不過我都推介Gigi

其他就唔知

（上左岸 加油

其實成功reg到自己想要嘅嘢機會大唔大

Raymond 好靚仔

Gigi 冇教ccn1006 唔開心

都ok高

Gigi
好掛住你

exam係咪又係好似通識咁寫寫寫？

小弟讀N展，sem 3五科都係DS subject

係呀 但workload係真係唔大
我sem3考左 而加仲未知成績
但覺得算好讀

eas 2(business)有邊個好

冇底唔好㨂中史
近九成內容DSE教過(對佢地黎講仲要勁淺
實俾人開心屠

GPA GOD
OFFER GOD

我講個科係modern china
唔係chinese culture
睇錯左

summer好chur 每個禮拜返兩日 每次三粒鐘(lecture + tutorial)
asm限期,溫書時間減一半以上
讀完冇幾耐又開sem3
真係捱到先好報

唔該晒

Yes

求推介

我又覺得冇咩野 當返全日咁解
利申:summer 讀2科

老撚都揀jodie架wor \
really good

我冇試過reg唔到想要嘅嘢

想問下Physics I Dr Bo Zhu同Dr Hing keung Cheung邊個好啲
想由Dr BoZhu轉去佢度就有多日day ogf

CCN 1041 Accounting for Non‐Business Students 好唔好讀？會唔會要記好多concepts？

好似好多人爭位咁

岩岩差啲比in charge睇到上連登
覆唔到樓上
CCN1015 health living呢科真係好撚伏
如果係同一個cluster寧願揀中醫
exam內容多到嘔
無英中bio底讀左會仆街
今個sem仲要轉左subject leader, pp無路捉
自己好好諗清楚啦

唔該巴打
祝過3.5爆4

唔chur喎 相對少嘢讀啲 我覺得ok

2004mo 有冇推薦
Jennifer點？

的確係
要做好準備功夫+長期mon實

我意思係咪可以填好matching 先
之後再不停refresh add drop睇下邊個drop科 zip入去?
sor 我真係好擔心

Modern china 本身就係8成靠背，2成底
嗰2成就係presentation and essay
高中嗰陣讀過世史，Modern china啲內容係就係同中世史有重複
但Modern china 考得勁detail，高中讀過歷史只係對presentation and essay 有用，其餘基本上一樣

咪話matching可以留返add drop就完先填
一開add drop就狗衝轉位先
最後一分鐘先填matching啦

Push返

sorry...咩叫matching

千祈唔好讚我，少個學生我改少份卷

E個同學講啱，讀書靠自己。大家可以搵下CCN3133 D past paper, 睇下讀唔讀得黎。

咁你快D返黎CC上我堂la

如果我想a科同b科想轉group a科轉完之後同原本b科撞時間 但係我之後會轉埋b科 咁個system會唔會唔俾我轉a科？

想問下personal growth有邊個係好啲？
Ruby HO
Lai Ling DING
Heidi LAI
Candy LING
Kam Shu LO

求解答 祝過三爆四

唔俾轉

咁有咩辦法

N展數科有maggie reg maggie，冇就antony/ on仔
自問數學好勁嘅 Wilson都唔錯

一定要兩邊一齊轉到

咁啲人話轉哂5科係點做到

#326

轉b先唔得？
一係就轉咗b去是但一個時間 空咗段時間出嚟先
成功轉完a
再轉返b

有無人知ccn1003 中文 sihong liu 上堂用中文定普通話

同問

其實大家add/drop有咩技巧

普通話 佢講到明 但係你答問題同present可以講廣東話

問佢野洗唔洗用普通話

追post啦

應該得嘅 佢都識聽 聽唔明咪轉返普通話

聽講好伏

有冇人聽過Wai yan Chiang教Chinese Family and Culture點？
同埋Nego既話，Jessie Ho定Eunice Chan邊個好啲？

CREATIVE AND CRITICAL THINKING Mr Gary HO
ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (BUSINESS) II Mr Jimmy LAU
INTRODUCTION TO ECONOMICS Dr June FUNG
INTRODUCTION TO MARKETING Ms Deborah TSE
INTERMEDIATE ACCOUNTING Ms Jaclyn YU
求評

想問下
CCN2036 Hong Kong Society
Jason Yan定Parry Leung教得好啲？

祝回覆者過三爆四 分組冇freerider

Nego Jessie教得好 但聽講Eunice手鬆啲

轉tutor gp係唔係會易轉過lec gp
如果轉三科算唔算冒險

祝回覆者爆4上三大

睇下個lecture 係唔係啲熱門lecturer囉
不過一般嚟講剩係轉tut gp係易啲嘅
3科都ok la 唔算難

CCN1004 CREATIVE AND CRITICAL THINKING Mr Ho‐hin LAU
CCN2002 INTRODUCTION TO ECONOMICS Ms Kelly CHEUNG
CCN2003 INTRODUCTION TO MARKETING Mr George LAW
CCN2121 INTERMEDIATE ACCOUNTING Dr Jandia POON
求評
祝回覆者過三爆四

各位大大，想問係邊度睇course timetable

Chinese family reg邊個好
Gpa god

因為Louis Mok啲時間唔啱 可能睇漏咗 我再追下post 唔該曬你

推

thanks ching
今個sem你爆硬4啊

ccn1004 cct Chak Sang leung
ccn2002 intro to econ andy tang
ccn2003 intro to marketing hester chow
求評

求救

會send email俾你

Gdp god

唔識佢

2019 introduction to communication studies邊個會好啲？
Jason Chan
Raymond Ng
Winfred Xuan
Ada Young
Cecilia Pun

祝過三爆四

jason

完

係send咗定遲d會send?

winfred

Thanks 巴打祝爆四上三大

Gpa goddd

想問下各位ching add/drop 轉哂所有科成功嘅機率會唔會高過淨係轉幾科？？

祝各位過三爆四

ada好

最後8小時34分鐘

你好你好

拜一拜 offer god

GPA GOD
add drop god

GPA god
offer god

記得reg cori lam

忐忑不安

派grade前推爆佢

仲有幾個鐘

On爺保佑我

如果sem 1就爛grade可以點算 好不安

oscar世界第一
輕鬆攞A

之後發力追

ICT Eric Woo點 ？
祝各位爆4

Quit

追到咩？

自己戇鳩一早交咗sem 2學費

好狗

預計幾多先

學霸

Add drop god 要做freerider

頂到盡3點幾

追到
身邊有朋友追到3.頭—>3.尾

gpa god
add drop god

收

4
44
444
4444
44444
444444
4444444
44444444
444444444
4444444444
GPAGPAGPAGPA

擺陣呀？

笑die me
收皮啦你個學霸

微巴祝福我okay？

Ching ho ball!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

On仔保佑大家

微巴保佑

On仔唔好fail我

再一次祝大家人人過4爆4.5

學霸扮嘢

派龜前推唔推得爆

笑撚死
哪來的屎

笑what 真人真事

如果drop哂啲科 但係reg唔到點算？ 定係咪可以reg 咗先drop

CCN 1004 CCT Gary Ho
CCN 1006 EAS II Emily Lou
CCN 2002 Eco Janice Choi
CCN 2003 MKT Kiki Chan
CCN 2113 FM Benjamin Wong
有冇邊個要轉 祝你gpa爆4

拜神

日文1邊個老師好

ccn1003 Chinese communication 邊個好？
祝各位巴絲過三爆四，人人有offer

好好人
教得好好
答問題答得好詳盡

Gpa god
亦祝各位過4爆4.5

push
gpa god

Jessie la
例子教得幾好
project睇落比分緊
原來都幾鬆手

咁多位ching好
請問cluster e 既科

Intro communication studies 好
定digital storytelling 好？

小妹依家prereg左 jason chan
但想轉科考少科試
求各位大大比意見

希望大家都收到心目中既offer

Add 同 drop 會一齊進行
i.e. drop 完一科同時要加另一科 (當然要有位)

Jason for sure

冇位Add唔到嘅話 係咪就會當你冇drop到

CCN1004 CREATIVE AND CRITICAL THINKING
Leonard Cheung
CCN1057 ACADEMIC ENGLISH (BUSINESS) II
Joyce cheung
CCN1101 FUNDAMENTALS OF HUMAN RESOURCES MANAGEMENT
Ivy Chan
CCN2002 INTRODUCTION TO ECONOMICS
Janice Choi
CCN2003 INTRODUCTION TO MARKETING
Serina Chak
求評
回覆巴絲過三爆四 有靚offer

咁stephanie liu 好唔好

終於出咗正式嘅course timetable

?

留金騰

Check email啦

Jason俾咗c我

想問下如果sem2 retake sem1 fail左既科 咁retake嗰科會唔會計埋落sem2既gpa

1004 啲人話狗公 靚女就reg佢啦
2113 大伏

Janice
Serina

佢上堂點 教得好唔好？

1003 sem3李予湘教

教得幾好 但上堂要有反應
問問題會問到你答 尤其到教病句

普教中。但落堂問問題可以廣東話
佢都肯答返廣東話（雖然唔正啦）

普通
不過把聲講英文好好聽係真嘅

thank you
祝你gpa爆4

唔係好明 21號先可以real time add drop但同一日開sem？ 定16/17已經可以開始自己搶

睇Guide to Add/Drop

絲打 你咁好心 一定過3爆4 有靚offer

未睇GPA 唔知佢點比分

CCN1034 Information and Communication Technology Mr Ronald CHOU
有冇評價 好似見無人講佢 祝爆4

回此po絲打祝過3爆4 巴打過2爆3

咁grade方面比得鬆唔鬆
會唔會話好難攞到B+ or above🤔？

份人好nice，得閒會上堂派糖
總括嚟講都算輕鬆

CCN1057
ACADEMIC ENGLISH (BUSINESS) II Mr Jimmy LAU
CCN2002
INTRODUCTION TO ECONOMICS Mr Alan CHAN
CCN2003
INTRODUCTION TO MARKETING Mr Hester CHOW
CCN2113
FINANCIAL MANAGEMENT Dr Raymond KWONG
CCN1004
CREATIVE AND CRITICAL THINKING Ms Anita YEUNG
求評
祝咁多位gpa爆4

group project嘅話跟曬佢指示就有靚grade

教得好好 生動 好易catch up到啲concept
利申 從未走堂 上堂專心 A

入myhkcc睇返你個時間啦
16/17已經有第一次

今個sem讀 未知咩grade
但assignment +gp project都有8成

會replace舊成績

最多人吹捧蔡維玉
我就留金騰教 都幾好人 但分唔係鬆手嗰啲

CCN 1003 June Chen
CCN 1044 Wing chan
CCN 3132 Brian Cheng
求評價
解答者gpa 爆4

冇讀story唔評價
Commu嚟講 你有jason已經靚籤
不過呢科真心多嘢背 12課lecture 又要串英文
平時有上堂 有留心嘅exam就唔使嗌晒救命
利申Jason教 A

[/member]Victor wong
會幫學生睇assignment [/member]

有冇人有將cc timetable轉做打直正常timetable嗰條link

CCN1057 REG邊個好

HKCC tag?

唔明你想問咩
轉得少緊係易過轉得多㗎

小妹今個sem Andrew 教

Asm 1+2都係85
Gp 佢話a 但好似個個都a咁滯
Endterm 82(49/60左右）
所以唔知咩grade

Cwy 唔評價 唔係佢教

Lawrence本身教gender 未聽過佢教過呢科
但有傳佢gender派grade
(有讀過gender但唔係佢教...聽fd講的）

謝謝ching🙏🏻
請問如果我想轉Kimberly 算唔算打爛自己牌面
Gender比佢教過覺得唔錯 🤔🤔

絲打你咁高分
我as1, 2 得71 72
end term都係7x
好驚個grade差

最後7小時

+1

同求Louis Mok

想問下有無人識將個timetable轉落Google calendar到

Andrew伏黎

希望比我轉到mkt fm
轉埋eco時間就心滿意足

Ching 我哋除左eas2 其他一樣lecturer

Mkt好野 其他唔知😂😂

1003,人幾好，講廣東話，比分鬆，功課有問題都好用心答，不過上堂勁悶，個個玩手機。

我想問add嗰陣 係咪可以揀埋入邊個tutorial gp？

GPA GOD!!!

Cct Arthur Chin
Econ Samson Chui
好唔好？ 祝過3爆4

CCT Anita yeung 好唔好
仲有EASll Jean Cheung
求答 祝過3爆4

想問咁多位巴絲打
小弟係應屆DSE考生
報左PolyCC Higher Diploma in Social Work
想問interview 係唔係唔會有 DSE雞 對 成人學生 嘅情況出現？

祝過3爆4 好人一生平安

Offer God

Anita 我上完一堂即刻reg走

hi

ENGINEERING MATERIALS 邊個好

Coriolanus / Wing‐chung LIU / Roy / Zerance

Roy

Engine is the best group project 佔分重過考試！

求分析邊位正/伏 (括號=其他老師)
CCN1019 JAPANESE I Ruby MA (Sandy HUI, Chi‐kin CHAN, Victor WONG)
CCN1047 EAS II(SCIENCE AND TECHNOLOGY) Jing DENG(Amy CHUI, Kathy LEE, Agnes LIN, Florence MA, Michelle CHENG)
CCN1049 PHYSICS I Antony LAM(Hing‐keung CHEUNG, Hing‐tung MOK, Bo ZHU)
CCN1051 PHYSICS II Antony LAM(Kenneth LO)
CCN1070 STATISTICS AND VECTOR ALGEBRA Ricky MAK(Anthony LOH, Maggie LAM)
祝全A+

zerance都幾好

求分析邊位正/伏(括號=其他老師)
CCN1019 JAPANESE I Ruby MA (Sandy HUI, Chi‐kin CHAN, Victor WONG)
CCN1047 EAS II(SCIENCE AND TECHNOLOGY) Jing DENG(Amy CHUI, Kathy LEE, Agnes LIN, Florence MA, Michelle CHENG)
CCN1049 PHYSICS I Antony LAM(Hing‐keung CHEUNG, Hing‐tung MOK, Bo ZHU)
CCN1051 PHYSICS II Antony LAM(Kenneth LO)
CCN1070 STATISTICS AND VECTOR ALGEBRA Ricky MAK(Anthony LOH, Maggie LAM)
祝全A+

做咩你成日問
1047 Michelle
1049 朱波/Antony
1051 Antony
1070 Maggie BB

Gpa god求你賜予我gpa有3.5 小弟為你做牛做馬也可以

4個都好好

我本來份人單純
炒車事件令我更小心連登仔
[私補] (有圖)比淫賤學生妹偷哂啲教材..

跪求巴絲打回答

考好Dse先

唔信咁就唔好問啦

Eas hazel Wong
Ict [size=3]Ronald Chou
HK SO perry Leung
Sociology of culture simon chung

有無ching 可以講下有無伏？

flora

係一定要揀埋
如果你揀嗰個tut gp冇位 =add唔到

Ronald Chou 好人
Excel果d有補課教唔識的人
不過上堂就有少少悶

Google hkcc TAG
整完有得撳入落google calendar

Kimberley = cecilia pun
聽人講Kimberley都幾好

Add drop 4個lecture group 大唔大機會成功?

安爺係咪成日補堂
如果係既話頻率大概係點

冇記錯好似唔係
唔洗擔心mature student屈機
了解多啲社工 裝備好自己仲好過

睇運啦 我成功過

安爺補堂有賺啦
你預每兩星期一次咁囉

仲有六個鐘

Commu Cecelia Pun點睇

Kiki for sure

perry

求評 CCN2110 Consumer Behaviour
Dr Pamela KWOK
Ms Iris CHIN

Eas2 reg 邊個好

ching可唔可以講詳細少少點解

你係指1069？

可吾可以講多少少

上堂悶到嘔 冇重點 點名叫人答問題 唔俾玩電話

又見返你啦絲打
HKCC 今日 email比我話我無shortlisted係 1月18號個 interview
會唔會係因為唔夠DSE考生報 開唔到interview
我個application 係唔係會繼續被考慮？會唔會比人suspend?

問多科

ENGINEERING ECONOMICS
Druid FUNG / Kenrick YEUNG / Rachel SIT

前面2條友google都goo唔到

佢上堂有一半時間自由發揮，assignment 0 guide，其他自己諗
btw ICT 有Eric就好揀啦

頭先另一位ching 話Ronald 都幾好

臨派龜前再拜一拜GPA GOD

CGPA GOD

冇interview嘅話 其實可能已經有conditional offer比你
我之前就係咁

gpa god
緊張到胃痛

咁屌？ 巴打當初係幾時申請？ 幾時知有 conditional offer?

咁誇張

想問係咪一到12點就會放grade?

係 但準備lag ser

比心機推啦

你幫手推

Sem頭就梗係乜事都冇，到中段開始會發現教唔切，然後個個星期補直至追到進度
（如果你個班冇人問問題可能會快啲 ）

我1月左右報 2月尾左右收信

不要質疑安爺

對唔住lo
我呢d垃圾係要慢慢教

CCN2003 MKT Anna SIU 有無伏

gpa god
賜我cet B+ grade

Ms Zephyr YEUNG BB

渣ga

問一問
如我timeslot 係17號
我16號㩒perfer有冇影響？
點影響？

GPA GOS

最後一拜 gpagod 保佑此po者過三爆四

thx ching咁我都轉走先
祝過3爆4

Anita Yeung 早轉走為妙
利申 sem 1 俾佢教 同自修冇分別

push

GPA GOD
Add Drop God

*問interview arrangement

冇咪冇囉 煩唔煩

Ok

Coriolanus Lam好呀
講書講得好清楚
好有心教

我咩都收過 個幾月後就直接收到封信 話我有conditional offer

Coriolanus Lam or 花師奶

CCN1006 EAS(Business)II Mr Jimmy Lau
CCN2002 Intro to Econ Dr June Fung
CCN2003 Intro to Mkt Ms Deborah Tse
CCN2121 intermediate accounting Ms Jaclyn Yu
求評 祝過3爆4有靚offer

Helen Yeh

好呀 唔該曬巴打令我仲心存希望
祝巴打GPA 過3爆4

有心教,但係上佢堂要預左會悶 仲有認人好勁,上左半個sem已經可以記到曬所有學生既名咁濟 所以如果你幫其他冇番既tick名 佢認到就會煩你

GPA 大神

到底PolyCC 個interview arrangement 係唔係假 fake9人
Btw 唔該曬巴打 祝巴打過3爆4

thx ching 祝過3爆4

係係係 認真啲溫DSE直接入U啦好冇

Hello 想問下呢幾科有邊個lecturer is better?AND有無咩TIPS
CCN1033 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (SOCIAL SCIENCES) II
CCN1035 THE ART OF REASONING
CCN2036 HONG KONG SOCIETY
CCN1034 INFORMATION AND COMMUNICATION TECHNOLOGY
CCN2191 INTRODUCTION TO SOCIAL SERVICES IN HONG KONG
THANKS！！！

Cluster D
Food hygiene and nutrition health
Healthy ageing
Healthy living and common health problems

呢三科邊科會易上手啲？
BIO只係得初中底 怕handle唔到

你timeslot17號
16號唔會撳到嘢

3科改lecture class希望得啦
GPA GOD Add Drop God

如果我17號先開始add drop
咁啲靚lecture class會唔會比16號嗰啲選晒? thx

AOR Brian
ICT Eric
其他科冇所謂

EAS II Debbie Lam
ICT Ronald Chou
Art of reasoning Steven Ching
HK SOC Louis
SOCIAL SERVICES Celia Chu

唔會

16號一樣reg唔到？

最後五個鐘

靚位難reg就一定
但個system會留一樣嘅位喺一開始放出嚟
唔會16就一下放晒囉

我係上面啲lecturer 有冇咩killer

再拜多次
gpa god

sem1 1069 我地全班有m1/m2底都補左3堂到

係咪姐係轉科就去Indicate subject preference
轉Group轉老師就去Add/drop/change group

SW？SW唔係要in完先入得

Gpa god!!!!!

拜得神多自有神庇佑 GPA GOD

1035 law shun man

CCN1004 CREATIVE AND CRITICAL THINKING Dr. Leonard CHEUNG

CCN1006 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES
(BUSINESS) II Dr Helen YEH

CCN1101 FUNDAMENTALS OF HUMAN RESOURCES MANAGEMENT Dr Ivy CHAN

CCN2002 INTRODUCTION TO ECONOMICS Ms Janice CHOI

CCN2003 INTRODUCTION TO MARKETING Ms Serina CHAK
求評

gpa god 求求你 顯靈一次

ga yau BM Student?
u EAS which lecturer ?

點解今日咁漫長

Gap god求你保佑我平安渡過

安爺 gpa god

Gpa god
Add/drop god

唔係呀......
轉科都可以喺add drop搞埋

巴打係讀緊 Social Work?

Gpa God

God of GPA

驚驚呀
拜拜GPA God

Yes
Frieda

求推薦

又話推到1001

想問下用pps交學費 交完使唔使再另外確定先得

電話交？

電腦

佢paid fee個到有show我頭先交個錢
因為之前用atm交好似要up 收據，想知pps使唔使？

想問下subject preference 有咩用

2日後check下status

Ok thx

倒數4個鐘派龜

派龜前爆唔爆到

GPA God
Add/Drop God

gpa god change group god

爆到
都800幾

咁推快啲

推
Gpa god

CCN 1028 Elementary Statistics
Dr. Lorena CHAN
Dr. Kwok Wah HUNG
Dr. Wai Tung HO

CCN 2049 Chinese and Western Culture
Mr. Yeuk Yu LEUNG
Dr. Bianca CHEUNG

求評

有3都好

唔洗 你過幾日就會見到比左
利申pps

Bianca照書讀

照咁既推post速度，應該未放grade已經1001

早啲開定唔係更好？
放龜後應該會繼續討論
傾傾吓斷冇癮

CCN1004 Creative and Critical Thinking Mr Kei‐yan LEUNG
CCN 2002 Introduction to Economics Mr Samson CHIU
CCN2003 Introduction to Marketing Mr Gordon IP
求評
and 祝大家過3.5爆4

其實我又唔係有咩意見，只係想講推post推得好快姐

希望人人開心齊靚龜

機因上個Sem冇一日準時⋯成日好串但真心有腦又有心教

GPA GOD
ADD DROP GOD

關於add drop有幾個疑問，希望巴打可以解答
"add/drop/change group"呢個制係咪臨完phase one先有需要用？
係“indicate subject preference”入面有個“do all or do nothing”，咁有禁同冇禁之後個顯示會有咩唔同？
如果有五個preferences而1&2個時間係有關連，但1要求唔成功，咁系統係咪會hold起1&2直接做3-5？
最後係非sem4 & gpa>2.0嘅情況下 minimum study load可以低過五科？
第一次add drop有唔少疑問，祝有心解答巴打們爆四

希望學院睇在有好大可能多一個升ugc畢業生，稍微提高左0.唔知幾多%ugc升學率，氹多啲學生入嚟可以賺多啲錢份上，放我呢個可憐學生一馬，嗰兩科比個b我已經心滿意足

所以可以喺依到做曬所有野？

求評
CREATIVE AND CRITICAL THINKING Mr Kevin KWONG
ACADEMIC ENGLISH (BUSINESS) II Dr Frieda KWOK
INTRODUCTION TO ECONOMICS Mr Alan CHAN
INTRODUCTION TO MARKETING Mr Hester CHOW

gpa god保佑我，我以後會努力讀書架

Gpa god
Add drop god

meet唔meet到offer就睇今次

祝你成功

佢假膠黎....

幾點派

thanks

00:00

機因教得好好，Gordon Ip講書悶但係派grade

gpa god 人人爆4

GPA GOD🙏🙏🙏🙏🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

CCN2052 ok啦 workload算少
1份group project(present 30分鐘 + 2500字 written report): 自己吹d point + 望下佢d reference reading就夠 written report present完佢會比comments 之後跟番佢做就ok
1份individual report(~2500-3000字): 都係google下 中文寫幾千字好快寫完
mid term(10條mc + 1題類似LS嘅評論題): mc個範圍係lecture 1-2課 唔算多 正常都岩7-8題 long q 都係背番lecture notes d point落去就ok

果時sem4讀 已經meet到offer 所以讀得幾求其下 最後b+
---------------------------------------
見唔少人問engine d lecturer 順便copy番我之前個post個comment
"eas: Iris Wang教得幾有心 不過有d人話佢唔派grade
Jing Deng 教書悶悶地 上堂照跟ppt教 上完成個sem都唔會記得你叫咩名
florence ma pre-reg咗就add drop period加油啦
phy 1: 我phy1 同mech 1都係跟朱波 都覺得ok嘅 成堂用內地嘅英文教 如果你唔鐘意聽內地口音(me-chanics呀 deaf-finition kai-netic energy then讀"zen" 之類 ) 同講英文講得好慢 就reg東爺/anthony lam啦
千其唔好reg coriolanus lam 同 hk(hing-keung cheung)
phy 2: 花師奶 > kenneth 花師奶今年冇教phy 2 我冇比kenneth教過唔清楚 不過我追開po都見人讚anthony lam
stat: 見到elegance lam就add第二班啦 上佢堂包你悶到訓著 鐘意聽吹水就ricky/anthony(包唔悶) on仔同maggie都教得好"

GPA god
offers god

屌 好驚sem3 撻q
Gpa god

CCN1049 Physics I Dr Hing‐tung MOK

想過3

今個sem比Gordon教
希望佢真係派grade

mkt自求多福

GPA GOD
求安仔保佑

拜多陣gpa god先

想問下
Ccn 2002 econ Aggie
Ccn 2003 mkt George 如何
感激不盡

George教得幾好 但幾手緊

Gpa god 🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

有個final冇去到 希望拜完會A+

Ccn3134 engineering economics Rachel Sit

求gpa god保佑我唔好爛grade

拜黎做咩

係垃圾就點都會爛㗎啦

係啊 冇去final嗰啲拜都冇用

點解Edwin唔教嘅

UST拜唔拜都爛

UST好靚龜

Ching勁到

啱

不如你去一轉黃大仙問下啲人拜嚟做乜鳩
係抵抗力差嘅就點都會病架啦
係蠢嘅就點都唔會讀到書架啦
係廢嘅就點都唔會升到職架啦

本質上冇任何分別 拜神都是on9

仲有3個鐘

科大化工

gpa god
offer god

好撚驚

Florence ma 嗰行咩意思 佢唔好？

距離放grade3個鐘都冇

唔想跳樓

心跳加速了

CCN1057 English Winnie shum 好唔好？

我都Winnie shum B30

老鬼都

希望MKT F 到時肯定有得retake

點睇個科係邊個教

2個半鐘

拜gpa god
拜埋安爺

check下email

感謝Ching🙏🏻🙏🏻🙏🏻

我要爆4

正解

會唔會拜gpa god 拜到推爆post
btw gpa god

追post

不知教得幾好

呢科絕對唔好reg條仆街Edwin Mok

今個sem Edwin冇教
仲有你點解咁講??

Eas2 Frieda KOWK 好唔好

試過佢嘅2269
超有心解答學生問題
絕對唔會掛住同班mk吹水而hea9你
必reg

Preference先係每日add drop臨完填
Add drop係一嚟就要狗衝嗰個
喺add drop入面都可以轉科
Preference 係同人matching
每日閂system之後先會配對

追下post 其實講過好多次啦

你都幾有耐性

咁有耐性抵你爆四

乜god都拜下

太好喇 eng math有安仔教 如有神助

all god

果時我有個fd成日話佢伏 教得差 上堂遲到落堂早放之類
比分鬆唔鬆我唔知 但係你google florence ma hkcc 有3-4個都話佢伏 得1個post之後有其他人覆話佢幾好人

上年Sem4 我連 Rachel Shit 九半tut 八半lecture 都reg
就係為咗reg走契弟Edwin Mok
如果以後有人咁啱追po追到呢度大家識點做

如果有add drop預演就好

商科gpa 幾多先算ok?

祝各位過三爆四
GPA GODDD

3.5
利申聽人講

thx 祝爆4

Gpa God
祝各位爆4

曲

2小時

有預感第15個post爆咗都未開sem
btw gpa god

1069
In On we trust

15都未開

求指教CCN2042 APPLIED COMPUTING 邊個好

仲有兩個鐘

祝之前係咁話有tips擾敵嘅柒頭
過一爆二
新年全家比狗屌

拜個GPA GOD

咩tips

邊個都一樣 都係要食notes

指正

CCN2042 computer programming
定係
CCN2041 Applied computing

一日推爆左成個post
仲有2個鐘咋

sorry ah大大 係2041先啱

大乜撚野大大

之前咪有幾個柒頭係度話自己lecturer放左tips
問佢咩tips又唔講
係度撚狗

屌係咪mo話有tips

applied comp得一班你問黎有咩意思

agree

救命 一諗到好快出gpa個頭就好痛 耳仔好紅

仲有唔夠兩個鐘

其實拜完GPA GOD
grade唔會有改變
Sor for 認真撚

我依家仲驚過入考埸

係考場咁輕鬆 依家準備食屎

1001者記得開

因為考場咁輕鬆 所以依家準備食屎

HKCC 2018-19討論區[15] 就快派grade+reg 科+開學啦！

不要再說了

Leonard good
project+asm 鬆手

998

999